[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3688)

我了

fast

邊撚個鄭睿隣啊

比垃圾5：2

正皮羊錢呀

華拉fg / no goal

刷角啊

上網查下

維拉 角大24

李城

華拉ng
李城ng

維拉刷角啦屌

一齊死

紐倫堡 辛特 屌你2個老母

辛特 999999

韋恩 2:5

我買撚咗10蚊維拉fg啊

我有個fd都係隊野fans黎
而家先知

第一戈人這見細有2.75買

第一次見細有2.75買

sick貨

叫冰定叫刷

...

維9C

99999999

韓國女團只服少女時代

Leicester

幫叫刷

又bet角膽？

9999

On9買法？ 10 11都收皮

10C

維拉龍都未中過讓半一

10c

比多3角黎

仲要十二碼添

比垃圾-5
維拉-1

一隻都話，2隻又幾搞笑

好大機會11
半場出面開11C中位數

送錢

烏雞尼斯?

維拉 ng 100%

其實西甲成日00有冇諗過成個聯賽執撚柒左佢

上次我夾死左自己 問題角

做乜9

辛特

唔明點解咁買

神之買法

買11.5b先買完唔刷先補細諗住輸少d

10乜9

維拉利爾

數學蛇點用數學計到補注500$ 9.5s會賺？

西甲長追00真係上樓

維拉搞咩阿

維拉廢撚到。。

維12M

var

巴打講一講就12碼

12m

0.5/1

你個名

上左未？

比垃圾對家戰神卡

12m好難入的

唉你收下把口啦

1:0

紐倫堡入多粒開大啦 半2全2

維拉goallllllllllllllllll

10

12M唔入啦 汪汪汪汪

維拉1:0

黃潛終於入

李城未試過反cup到

維拉入左喇

-3c

收米仔

上ifc

Vilareal fg cashed ez

求派

曾過左維拉fg

Goaled

熱刺長追細波真係上樓

比多2C我plz

新球季開多左咁多賽前最大角

Real

食c

維fg gelllll

維1:0
0.5/1 goal
輸左fg

屌你馬會逼害

史,列快穿盤

維拉入多粒

西甲買10.5b 了， 華拉度列呢隊野好鐘意臨尾刷

王潛要win

熱刷角未

維拉衰到要人地犯規先入到波

史力加真係閪波之霸

熱大波未

假波 唔理啦

西甲0.5b cashed

熱狗似頂唔緊個盤

格雷ng

李城cup啦屌

3.5/4s gel飛天了

黃潛比多3角係咪好撚難

呢個真

比垃圾
維拉

維拉比多角

做善事買法

未試過杯

史特 1.5/2 2.4
3.5/4s 1.94

7c

西甲開始拖+訓地

史力加真係閪波之霸
場場讓和
人地唔入佢波佢唔會郁

11

10.5b 1.77應該會放到既 角膽11啦

韋恩俾多c

熱刺Ng 100%

比多4c

熱狗頂住

維拉入多叫喊區

李城夠膽追和

熱狗長追1粒完場真係上樓

12c未

維拉3連c plz

比垃圾10分鐘4c唔難吧

李城反杯未

11c未屌你家母

Lm

卡叔GOALLL

維拉比我明搞到神10

熱狗頂住cc

維拉11c未？

熱 max 12c?

有我明 真係冇窮人

一係3連 一係唔好刷

應該吧

差列未穿盤

史特 100%cashed

11啦

想買既烏旬 卡昂 柏達 弗堡都咁高水點買

2-0

下場

我條過關 尾關10.5 @1.77

高水都唔買？

小注

屌你維拉華拉半場6c
9.5b都仲要叫

準備輸一

放心 你應該1$都冇得收 下次唔好再咁買喇

史2:0？

半6全9

2-0盤中，2.5/3s中

熱狗大未

on9 15min刷完5c停左半個鐘先有

係

維10C

NG既話我買李城好過

8c

無得補

應該要等下場了

維10.5s

斷辛特 屌你老母臭系斷腳仆街含家死絕

維拉嚟多c

史 2:0
1.5/2 gel
3.5/4s 頂住

熱個龍訓醒了

gel duck

辛特goalllllllllllll
唔屌唔撚得

又勁中

11.5針 明亮要左角大就針

10角 -2

波琴又比人絕殺

12c pls

孫興文咁都唔入，踢假？

11 la

一齊叫

CUP撚左一世球迷 屌

波琴呢隊波真係好柒

有出的

紐倫堡 入未

明亮10.5B
係咪神10 完場

維拉中柱

10點利雲特 有無同路一齊打個飛G

快快手tim la
等緊乞豬油巴你果100

李城射波

10.5b 撞左明神

熱刺界外球

連c pls

紐同垃圾特贏波 10抽2 100

Tot goall 未

家欣呢

李城又輸

Me

1

李城半單刀唔入後到熱狗半單刀唔入

11c

博下

我啦

11C

LM

維拉10.5 gelllll

入多粒啦維拉

-1-1

開咩數學都輸
係輸多定少

9.5 gel左先

烏旬角大郁左

Real ?

？

上面11.5b 同9.5S個位手足咩心情

10.5b goal

輸曬

ok

德2 全角細

諗住乞到幾多
比條生路黎行下

11.5b-1求開埋

lm

17次射門得一次射正

MMA又黎料

入200

All in 熱狗大波

-200

想睇11c完

goalllllllllllllllll
春代蛇勁到

一齊叫 比多角

係咪烏雞角細

2:0 88 數學

西甲 11c
話左我明會中

2:0維拉

李城反cup咪大

Ky 買太大

加油u

維拉利爾win GEL得？

春袋勁到

超勁

郁左skip
買左1.5

會唔會有多角

又羊

入左波-.-
Gchi俾多角

中

王潛fg gel
Win gel
Ez cashed

12c快呀屌

西甲 1.5 又中

12角未 屌

春袋日日贏！

是但收一注今日唔賭西甲

有無救命水，買撚完pro max 無錢食飯

睇咗咁耐乜都冇買過

算啦

無買大

9c

sad

又輸埋

史特頂住2-0收兩注錢

呢條飛半場預左輸

Mama buy5buy tot s

比多角

一場輸3注

熱2.5b 老規

又-300

講撚咗申花大波救星
CASHED

德乙呢輪6 場得一場開角大， on9 乎

辛特11c

唔買

12c la

永續申花大波

3場德乙2粒 屌

熱2-0

0:2

我

跟盤刷

12角未

星期日先大

Goal

tot2:0

屌多粒ok?

0-2

熱狗goallllllllllllll

熱狗

狂追熱next goal

熱

維拉頂住呀

有無奇蹟角

史特加2.5b有機會嗎

Win gel la

tot second goal！

屌你老母波琴 咁撚樣嘔半格

想買烏雞角大

史特加
死全家

又中

維拉比隻角啦

德乙 1.77 gel得

2100買嗎

熱ng
一追再追

2100 意甲大波100%

今晚99又播垃圾

維拉仲有幾耐

-1

留名

乜99

VAR

最後30秒比多隻

橙 李城攻到咁都唔入到一粒

唉 差一角

2.5b hot dog ok??

買左主3

6b 走

goaaalllll

2c more

炸撚左

炸

炸埋

0:1 fake

冇開

no goal

未來熱平手盤送錢咁濟

99台 Viu TV

12c有開嗎？

12c

熱狗個兩個黑鬼仲串柒柒慶祝

Var我dllm

VAR又贏

似食左

無

熱狗軟未？李城又輸

你老味個膊頭過左

VAR IS BULLSHIT.JPG

炸左就到對家了

下son呢下有offside咩

王潛好正氣呀

又黎炸左對家入

今次熱炸 李城next goal了

膊頭

炸完還番粒比李城ok?

呢個var

var真係賭仔黑星

西甲完未

屌 bet365明明有開

家欣買左1.5b?

數學 返學讀多幾年先好無

上盤夜

11c 2:0 ft

炸完對家

屌 炸完補對家

炸完再對家入啦屌

屌熱狗炸左?

照入啦

列斯聯點架..

大波殺手

開左

呢個var幾夾硬黎

補左兩注飛
no 2nd goal
11.5小

都唔知講咩好

Var快d執柒佢啦

呢次可唔可以破咒 ...

冇開到？

咪同比馬會追殺個個ching一樣

食左

cls 勁過馬鼻

今晚點買？

西甲11C達陣😎

痴撚線咁都越
兩條線唔同長度on99

開左 睇返replay

12

維拉11c定12c

12角？

cls var
膊頭突左丁屎咁多都唔計

球探完左場加返左一隻角

11.5s 中！

睇完replay仲問 係味on9

on9 0.01mm咁樣check 你打埋佢啦

好彩

屌 要還神 all in 左12角 唔好係假希望

90+4 最後個下彈落底個球有冇開

Sor law

1-1

1:1

屌呀

起機全格 10 1 $100

巴打好感動

角呢

11定12呀屌

諗緊烏

平時唔見捉到咁嚴

唔關長度事

炸左對家定律又黎

李城 1:1

真係好明顯球證做波

炸完對家入係定律

嘩屌真係對家入

Cls

屌 1；1 真係

分分鐘只係件衫飄左出黎都未定

嘩屌，成班球證原來買左下隊李城

咪玩 臨尾客完場都要遠射
又真係中龍 又真係撲出角

吹撚脹

炸定對家定律一場兩次

咁撚快？呢場兩球都買唔撚到

有冇人個比分apps 成9日唔彈通知

炸完對家入

炸完對家入
goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

上面話睇左replay 12C

熱狗開始軟未，李城cup未？

又炸完對家入

2.19超高水

轟呀

英超d var係咪弱智

笑死 2球炸完對家入

買左主1依家心情好撚覆雜。。。。

烏g

我了 叫左成場

留明

炸完對家入定律

跟住買上哂樓
幾冷都開到

金澤3/3.5s
比勒
李城
破燈？

屌...leeds miss 12m

屌你老味，凸0.1cm就炸

迫害下盤

炸完對家 100%

全日輸1000 好彩

一係李城入多粒 一係和 熱狗永遠不會勝利

烏雞2.5b

反吸自爆星之力真相

投降了

寶高答左5,6次開左

下球熱狗入！

戒賭啦你

唔要烏等即埸

我屌咩..... 夾硬計熱越位
收錢變輸錢

寶高勁到

中哂 1 100

有

好

。

屌那星

寶蛇又中?

買左3.5b
李城入多兩粒ok?

李城幫我收mma皮

熱狗同佢老4阿狗一樣 領先幾多都輸返轉頭

想再買李城

應該和了

得

熱角膽11

l

呢隊熱變撚左

嘩 全部都要比多粒咁制

熱分分鐘爆c開到12,3隻 唔好咁老定

Ok

熱快手比多粒先

整張list先✅
920
高龍100%✅
烏法100%✅
基2100%✅
佐加2.5b✅
921
小阿100%✅
莫雷100%✅
莫雷12.5 15.5b✅
Green g fg✅
成功✅
甲府❌
金澤✅
史特✅
史特2.5/3s✅
李城

李城比多球先

老能cup未

2:2 得唔得

你11.5b?

李城入波抽一個幫我打jer

假撚到

冇買

維拉快派啦屌你

MMA開始打人 又要入波了

入多球你咪有錢去揼邪骨囉撚樣

派我

馬會送錢

10.5b

兩邊都好茅

輸左5日都要派

今日買三注 三注都1－1

水原又要屌了

烏g半場2:0 唔撚洗我講啦

角球雨

M

列斯聯真係on99 12m都唔入

賓福特

今日嬴了27k 馬仔

今晚波仔可以點樣大膽捕處？

All in AI 波 定 聽手足貼士？

仆街 熱快比多角

烏甸初要1.8

派左先

覺得佢依場贏唔到 我都唔知點解會買2.5b

熱刺ng 100%

利華s 如何

再補

獨食

利華d角一時時

嘩

半大 半主 賴緊屎

咁有信心

想手足做手天使

又派什麼？未買都

收手啦 一陣無入球

55

我想10c ft
1.85落到 1.72，癡線，聚飛聚到

太衝動，lost

買on9平

贏馬錢唔派點再贏？

熱停角

嘩搏撚晒命

頭先跑馬又話贏派

再誇d

支持 lm

今日埋貼左飛

有幾搏

買左咩

試下比多2角

有幾百萬係戶口又同你講咩

手持熱狗希望你中

熱狗唔入比人入

大家要信我

今既愛華頓會開11.5角球大

想買10.5s

數角數角牙 熱李

烏1c

Big?

買lee 10k?

富貴險中求 跟

買啦

200k

比c

話中多二三埸派

結果我有野做。only 玩了幸福笑容一埸

幾層樓啦 仲cash

就咁1:1完啦 大家都唔洗針

同ky對左

熱狗羊派500000

3格la

Hell

癲 無限金錢

烏定利華

等多陣先買

Gell

等你

烏

祝贏

小卡比獸都唔識 好打極有限

靠艾歷神了

今晚中波再派

有冇貼士。想all in

烏skip左

熱狗後鏟都無事

賭馬成績如何

1.4p

宇宙仁重心？

唔係買左1.5咩

1:1goallll

想知10.5角大可以比角未

李城唔攻，角大可GG了

輸到就跳樓

Join ?

無c屌你熱狗

利華開到3.5 4.5

李城熱刺俾多2c啦

10.5 大

唔係和下話

唔派我 抵啦

熱刺入撚硬

李城唔攻 咁熱狗上啦

1-1波蛋易到

大波未牙死熱狗

係，佢指角小，不過尾我都估s，只係郁左先無買

熱立即入波

齊心數角

熱刺上未all左去玩

封？

平手盤又走啦屌

100% tot next goal
有幾多錢就快啲買

Gooooaaaallll
李城1-1

輸

熱狗平手...讓一球、、、0:2就全收..仆街依加可能輸哂

是但2-1 / 1-2喇

絕地

一場黃蜂
一場熱
買兩場走兩場

yes

熱隻右閘點都唔落底

過哂先派300

10.5 都要死，點賭

Mma幾時紅

LEEDS點架屌

烏2222

買500蚊 11.5b算

幾有誠意

停半個鐘角

李城2-1

11c未

2:1！！！

Cup埋

李城！

jump撚埋

李城GOALLLLLLLLLLLL

大波易到

唉 走都走唔到 仆街

雲巴我了

仆街

熱9幾時可以死
一個角球我屌你地全部老母
歐聯又係咁
輸撚埋抵9死

抵死唔刷角

2:1

李城我城

屌你老母..一講就中

開大咪好囉屌你老母

屌你老母 熱狗

2:1邊個再笑鳩我李城

可以刷角未

熱狗唔刷抵啦

熱刺真係垃圾黎 休息

大波派我好嗎

李城今年奪冠不是夢

角牙dllm

頭5list 快 你班乞衣唔係咁撚懶啊

烏雞入波未

在

麥迪臣勁撚到

全力支持

唔刷c抵死

春袋蛇

買左50k李城？

yy

2.5/3b cashed

富貴險中求

我城勁到

假波好野

麥迪臣下季80m 過曼聯

好在補左飛

我乜9 比返一開始條list啊

唔係唔炸下話

想買細 但係維拉派唔切

出一出去又miss

假波逼害 唔撚識玩了

屌，2:1仲會唔會刷角

羅渣是無辜的

熱狗真係廢撚到 可以blacklist

邊場細 我都等緊派

李城 2:1

真

差2角

死熱狗

屌佢冰咁耐抵輸

比人反cup 埋
點玩

屌 垃圾熱

訓了

角球旗戰術

想買愛記
有冇同路

話左個龍膠

屌，見馬會一直開12.5球，諗住10.5大食撚硬

要求唔多 熱你tie game比我走盤算

同琴日川迪一樣 2 0變比人cup 不賭了

成班一開始jer9me

角角角牙

咪冰角啦 刷啦屌你

我無

阿古蛇

烏12m?

李城 勁到

熱cup未

唔好出聲住得唔得

係熱刺班垃圾
90分鐘得1角
歐聯又係咁7樣
祝佢今年場場輸

屌 真係冇人比list 又要服侍埋你班仆街？
派#999 咪撚煩啦屌

0:1

想問琴晚烏法半大大岩蛇派左未

直接派我唔洗煩

你收唔到？

李城入多粒 一世球迷

屌

10c
嚇撚死我

Cls熱狗廢到

11未

舊list定新list

差1c

gchi

No

999

列1:1

Leeds 1-1

補6

我第1

完啦快

Gchi

Leeds jump

+6

又下盤日

笑左 買左下盤?

唔好卡我角牙

熟狗和ok?

維拉角大扣留48小時?

Until tot score

咁你又唔打條list比我 想黑箱比你都唔得啦

+6，咁11c ft la

等多半個鐘

冇射過都入到。。。

你派得100 有撚人理你咩

Until 11c

好撚驚佢計11c

Ok咁唔撚派囉 潛 898

拜

nice

開左都驚on9

叫13同佢針針

我都係 all in 左

有故事 唔好理了

9.5b 12s 第一次夾到角

1.蘋果
2.蘋果
3.蘋果
4.蘋果
5.蘋果
6.蘋果
7.蘋果
8.蘋果
9.蘋果
10.蘋果

冇c啦 都攻5到既

比連c!!!

拜仁 -2/-2.5 得 1.68

維拉12c串左熱11c
想哭了

烏角大係咪針左了

睇下 完全冇人想要你個100
派西咩

一定科隆

見佢12m miss都知道有劇本

曼聯0-1

No 250 好擔心

10c ft gg

派閪咩仲 宜家波po起碼要派1000

想要客

買波買高水la，你弱智？

賤種熱

曼城10:0

起碼派200比人買個盤啦

熱狗仲慢慢猜

真，抽中左仲要求佢留tg

比多一角阿屌你老母 10.5大係咪想迫死我

派iphone啦傻西 仲1000

拜仁個半大
1.5 1.5/2 2/2.5

11角是夢嗎

熱仲有幾耐

烏雞2.5

收皮 屌你老母熱狗

古巴科隆盤點睇

慘

烏33333

3c

要派iphone macbook啦最少

傳統黎幾時都好似贏緊3:0

派Iphone 頭十+1個我揀

頭10 抽1 派mac

揀完用分身留名先

話說個iphone派成點

自己派比自己分身

無lu

借個分身比你 你派返200$比我夠了

中你
影返相 多謝我

big mac ok?
好肚餓

客主易到

請你一定要走數

左手派比右手 有咩點

11角未阿屌你老母。。

唔係派比自己咩

撚知咩

熱狗擺明送分

Dllm熱狗有平手盤買

屌仲差一

角牙dllmdllm

科根堡 馬會唔撚開讓球盤 呢隊垃圾讓半球 有冇人有買

係擺明垃圾

熱狗求走盤

黃牌2.5 goal 烏甸

唔敢買下盤

難過11角

BIGMAC?

仲有幾耐熱狗

佢抽中果件無留名 無屌波 p牌仔

最後比人屌到 派 Sana 同長井 各200 了事

派條毛咩狗會仲未派

around 1分半

完了

鳥雞入未

Ok wor

10c 完場

雲巴 直接派我啦

準備又中#1000

仲好講 隻如真如假跑咗去邊

2130 點買？

烏雞半場有1粒當贏

科隆fg照舊

抽中果個無留名咁都知
派400換10k抵la

63分鐘9
96分鐘10c 好撚野-.-

李城hell

咁撚好屌幾句就派

有諗過買客勝

唉屌 熱狗刷得兩角咁垃圾

咁都冇角 正仆街

德甲8+1買角大？

100有撚用咩 call隻g都唔撚夠啦
唔撚派啦咁撚肉酸

LM了

烏雞角細好似要收皮

有無買下盤？

要護級了

一定唔係頭十/ 頭20

有一隊常買

999 bot

烏旬點讓半一

屌 熱撚唔撚刷角

真係屌佢老母

你有買？我無

又十角完

熱刺真係屌你老母西 走盤都算啦輸鳩埋

Ho ball

手